有冇人等offer/int等到懷疑人生

開始唔想讀大學了

你尖子嚟